和理非0成本抗爭-四面楚歌

路過見到建制派/黑警就大叫一聲XXX可恥(無粗口)
想問下咁樣犯唔犯法?
犯法就唔建議了
作用: 叫到佢地sing hallelujah to the lord

人多起上黎就變成潮流